禁網點算？

個冚家剷葉國謙話會唔排除會禁網。
其實各位手足係咪應該要諗個後備方案，萬一個仆街政府真係禁撚咗點算？
基本上所有部署同埋收風都係靠上網，
今時今日上唔到tg同連登慘撚過無閪屌

我屌你班連登仔，冇得上網大家覺得冇乜嘢？
出左成個鐘都冇人回，你哋on9架？

Firechat

連儂牆等

可唔可以care多啲？大家真係一啲都唔關心？

vpn啦

每區緊急集結處, 每日準時報到

直接上街

到時咪真。十八區每晚起義囉（自己區啲人好廢冇乜勇武😢）

咪話左vpn囉 出面一大堆post開左好耐 好似係你唔care wor

無網上咪連儂牆等囉！
仲有VPN，大陸封網都一樣翻到牆啦！

直接出街啦，之前邊到唱榮光就去返邊到

連登咁多教學，又唔查下

講真，無網上仲好，大條道理罷工，全港襯無網上仲亂，宅男毒男出晒黎。

真焦土

禁網咪好囉 你估下班冷氣軍師on99係屋k睇大氣電波cctvb 定齊齊落街

用we7約

喂大佬，禁網呀！唔係禁連登禁tg呀
都上唔到歌隻禁網呀
成個電訊網絡停咗，點VPN ？

我真係好撚想問大家，
當連電話都打唔到歌一日，又或者斷水斷電
我可以點？

喺屋企hea 等攬炒

之前有張十八區既3個集合點

個撚個都話vpn就搞得掂
所有電訊公司加埋唔提供網絡服務，我真係想問點撚樣vpn

出街口頭通訊傳話，養白鴿

自己果區啲集合點大家多多少少都記得掛

落左街就見到人架啦

係度嘈嘈咩野？
香港市民控制架咩？

喂大佬呀，咁都要問定大家有咩後備方案
真係發生嗰陣時都有個心理準備呀嘛

講真 真係禁網嘅話 全部公司攬炒啦
唔洗返工做嘢嚕
利申 樂見攬炒

養鴿囉屌

至少我每次上街前，都係睇Tg邊度要人就去邊

連儂牆等啦
一定冇5毛網軍又唔驚熄燈

去18區開花多人既地方一定到人

斷網點算？裝firechat!

其實唔止今年 其實2014年個陣現場已經有用類似嘅方法黎chat啦......因為以前金鐘真係乜春都收唔到 斷網(局部)完全唔係啲咩新野黎

btw我已經搞唔清楚你究竟上黎真係想contribue 想討論 定係想上黎鬧人

搵到人

完全唔提供服務嘅話
唔止ISP，所有公司都會即時攬炒
連帶外國都會波及到

冇得上網咪落街散下步
佢地做啲咩香港人都唔會驚架喎

真係擔心架屌
無tg無部署無人放風講解散
我點敢落街師兄

佢先唔會禁
連登拎黎帶風向擺料捉人
禁左無路捉佢仲難玩過你

仆你個街班狗做拐子佬

冇得打機和理非都變勇武

全世界都波及到

2019年商業社會冇網上點運作？
你見黨鐵今日開返都知林鄭玩唔起啦
佢cut網 = 浪費全港勞動力 + 得罪商家佬 + 震驚全世界 + 巿民被罷工
到時咪全香港上街囉
咁咪我哋贏囉

我驚cut尻左我地網
但你口中歌班陷家上例外啫

但係其實係連登又好 google又好 基本上一打「斷網」兩個字 就會搵到firechat或者相關嘅文章......
同埋再加上呢家18區都有自己集合點 你真係唔需要擔心斷網嘅時候會無晒行動

btw我建議師兄你真係可以冷靜少少最起碼唔洗鬧人先 雖然我明有時好激動 但呢幾個月黎我學到最重要嘅野 就係如果你想某啲同你素未謀面嘅野做野 鬧佢地叫佢地快啲做係最無效率嘅策略 我都成日告誡自己 希望自己唔好流於謾罵

我讀得書少又唔想做毅進仔
各位見諒

喂！我都係關心大家福祉
驚咁多個月ge努力白廢啫
洗唔撚洗咁多負皮

因為做人最緊要用下個腦，
斷網都ｕｐ得出果ｄ官就係少左呢樣野

咁講法最後大家都可以係公司上網，班膠官比到個network佢都未必曉用
建議師兄冷靜少少先，兩手準備係要做
VPN + Zello + Firechat
但唔需要太過於恐慌，不如落街撳錢冷靜下先

晚晚十八區開花

你講乜

冇得上網咪出街囉..ON9

屌
即係手機電訊網就cut
公司網域或固網就keep
有咁撚難明咩